<xwebgen-sections xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
  xsi:schemaLocation="http://www.xtpxlib.nl/ns/xwebgen ../../../xtpxlib-xwebgen/xsd/xwebgen-sections.xsd" xmlns="http://www.xtpxlib.nl/ns/xwebgen"
  xmlns:xtlwg="http://www.xtpxlib.nl/ns/xwebgen">

  <!-- ================================================================== -->
  <!-- HOME PAGE: -->

  <section id="home" xtlwg:lang="nl">
    <div xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml">

      <h1>Xatapult: Content Engineering</h1>
      <br/>

      <table class="noborder">
        <tr valign="top">
          <td class="noborder">
            <p>Xatapult is het bedrijf van Erik&#160;Siegel.</p>
            <br/>
            <p>Ik specialiseer me in content engineering, XML verwerking en technische documentatie. Mijn bedrijf Xatapult helpt bedrijven die in deze
              expertise of capaciteit te kort komen.</p>
            <br/>
            <p>Ik heb een technische IT achtergrond. Na zo'n 20 jaar voor diverse kleine en grote bedrijven gewerkt te hebben, ben ik in 2001 voor
              mezelf begonnen. Sinds 2009 specialiseer ik me volledig in content engineering en XML.</p>

            <br/>
            <p>Ik zoek bewust naar projecten op alle niveau's: Van advies tot applicatie ontwikkeling. Praktische ervaring is belangrijk.</p>
            <br/>
            <p>Een belangrijke niet-technische vaardigheid is kunnen uitleggen en overbrengen in de vorm van documentatie of training. Ik ben de
              auteur van twee XML technologie boeken.</p>
            <br/>
            <p>Voor meer informatie zie mijn <a href="resources/Profile%20Xatapult-Erik%20Siegel.pdf" target="_blank">CV</a> of mijn <a
                href="https://www.linkedin.com/in/esiegel/" target="_blank">LinkedIn profiel</a>. </p>
          </td>
          <td class="noborder" nowrap="yes"
              >&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;<img
              src="images/erik2.jpg" alt="Erik Siegel" width="250px"/>
            <p align="right">
              <font size="-3" color="#999">(foto: Maaike&#160;Siegel)</font>
            </p>
          </td>
        </tr>
      </table>
    </div>
  </section>

  <!-- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -->

  <section id="home" xtlwg:lang="en">
    <div xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml">

      <h1>Xatapult: Content Engineering</h1>
      <br/>

      <table class="noborder">
        <tr valign="top">
          <td class="noborder">
            <p>Xatapult is the company of Erik&#160;Siegel.</p>
            <br/>
            <p>Content engineering, XML processing and technical documentation are the fields I specialize in. My company Xatapult supports companies
              that either lack the knowledge or the capacity in these fields of expertise.</p>
            <br/>
            <p>I have a technical IT background. After 20 years working for sev¬eral large and small companies, in jobs ranging from pro¬grammer to
              architect, I started my own con¬sulting company in 2001. Starting 2009, I specialized in content engineering and XML.</p>
            <br/>
            <p>I am deliberately looking for projects on all levels: from consulting to application development. Actual experience is important in
              giving advice. </p>
            <br/>
            <p>My ability to explain things, either by providing training or writing technical documentation, is an important non-technical skill. I
              am the author of two XML technology related books.</p>
            <br/>
            <p>For more detailed information see my <a href="resources/Profile%20Xatapult-Erik%20Siegel.pdf" target="_blank">CV</a> or <a
                href="https://www.linkedin.com/in/esiegel/" target="_blank">LinkedIn profile</a>. </p>
          </td>
          <td class="noborder" nowrap="yes"
              >&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;<img
              src="../images/erik2.jpg" alt="Erik Siegel" width="250px"/>
            <p align="right">
              <font size="-3" color="#999">(Photo by Maaike&#160;Siegel)</font>
            </p>
          </td>
        </tr>
      </table>

    </div>
  </section>

</xwebgen-sections>
